【舊登預言神曲】雞全部都係雞

講中哂，出到街事旦揾件肥婆都可能係ptgf